國安法就係針對香港獨立既意識形態建立 再冇其他原因

因為攬炒？No!

因為要過惡歌法？No!

因為要35+立會輸？No!

係因為要出大絕壓止香港人要獨立建國既意識形態

而對家既Facebook 宣傳影片已經講到明

所以個班仲係度講港獨冇可能做到既人

人家要重視到出動國安法

我地又何必妄自菲薄？

香港獨立 唯一出路

香港人 建國！

凡是敵人反對的 我們就要擁護

保佢個皇位咋

方向已經岩晒

推 睇清楚對家最驚啲咩

所以而家先係吸收港獨勢力既機會

我早兩日先開始狂出香港建國既po去建立意識形態 今日話要出國安法

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

香港即將全滅 但香港又即將建立 ！

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

冇左香港

大陸乜都唔係

【521香港獨立宣言】集合所有人力量 今晚九點前我要所有人睇過！

香港獨立

美國眾議員佩里提案授權總統去承認香港為一個獨立國家

中共唔提港獨 其實無咁多人會思考港獨
好快香港人應該會反客為主 用香港本土政權大番中共轉頭

要多謝689 呢幾年既宣傳

佢最恐懼個樣野 個樣野就一定會發生

墨菲定律 Murphy's Law

港獨之父 當之無愧

依家先建立意識形態，幾時先實際行動

本身啲人都仲係講緊惡歌法同攬炒 一出個國安法個個都支持港獨

你拎疊memo紙落街屌下狗嚟革命呀？

慢係慢左好多 但好過唔開始 起碼香港去到呢個地步 個個人都接受現實 唔在幻想真普選呢啲

慢慢黎 讓子彈飛一會 有好多野係天時地利人和一齊
有勇冇謀 唔岩timing都只會得個吉

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

其實中共一直都用溫水煮蛙既手法 估唔到香港人會覺醒

推爆睇清對家最驚啲咩

香港人點會真係武裝革命

睇睇國際局勢 好多野唔駛下下靠打 如果唔係都冇冷戰同貿易戰

因為只有敵人先唔想香港獨立

香港獨立 唯一出路

推撚爆

冇錯 根本五大訴求佢地就未撚驚過

佢最驚既始終係冇左香港 因為佢地做既所有野 本身都係想要香港既殼 踢走香港既人

你搞獨立 即係佢成個計劃玩完 你話驚唔驚

香港獨立 香港建國！

共產黨咁易讓步咩 好難真係威脅到佢

冇人話過易讓步 而且係寸步不讓 如果唔係佢唔駛出埋國安法咁樣去維護個主權 只係呢個方向我地行岩左 之後就睇大家既做化

香港獨立

唯一生路

唔可以再等

佢要大家唔可以再提港獨 一提就係分裂國家 判10年以上

冇錯 就算佢真係過左 呢樣野都要繼續係大家心入面植根

呢個po冇人敢推就知 好多人已經驚左 提都唔敢提

香港獨立 指日可待

香港建國

襯有得推好推

人手置頂 香港獨立 香港建國

其實對家都冇修飾過 黎智英仲話中計

一係溫水煮蛙 一係港獨港人執政 就係咁簡單

多謝你幫手推 你敢留言已經好勇敢

唔止港獨，仲有親美都係，喺匪國安法之下只要舉美國旗唱美國國歌都會出事

多謝你

總之驚到賴

因為呢一年加強左好多香港市民對「香港人」呢個身分認同。黃圈除左有份影響經濟之外，都係一種加強「香港民族」嘅意識形態。

呢種咁強烈嘅自我身分認同支那係最驚同擔心，係國內所有地區都可以由細到大都不斷洗腦，但正正香港係特別，冇得洗腦先令佢地咁緊張。

而不斷煽動港獨唔係示威者，而係班支那人。由day1開始，所謂嘅訴求都冇港獨，但為左維穩就不斷話係港獨港獨，好喇而家真係大話講多變真，整到越黎越多香港人冇咁抗拒香港獨立，件事發展到咁樣真係多謝上面啲官/黨媒助攻

湖南呢？至於我們湖南，尤其三千萬人個個應該醒覺了！湖南人沒有別的法子，唯一的法子是湖南人自決自治，是湖南人在湖南地域建設一個“湖南共和國”。我曾著實想過，救湖南，救中國，圖與全世界解放的民族攜手，均非這樣不行。湖南人沒有把湖南自建為國的決心和勇氣，湖南終究是沒辦法。

談湖南建設問題，我覺得這是一個根本問題。我頗有一點意思要發表出來，乞吾三千萬同胞的聰聽，希望共起討論這一個頂有意思的大問題。今天是個發端，餘俟明日以後繼續討論。

根據１９２０年９月３日湖南《大公報》刊印。署名毛澤東。

報仇呀

唔好再講報仇 報仇係好撚空範 直接講香港人建國

或者香港人 獨立

獨立

咁香港人實無事

推

完全係self-fulfilling

我們主張“湖南國”的人，並不是一定要從字面上將湖南省的“省”字改成一個“國”字，只是要得到一種“全自治”，而不以僅僅得到“半自治”為滿足。“國”的要素為土地，人民，主權，主權尤為要素中的主要素。湖南人沒有自己處理自己的事的完全主權，而長被侵奪於益我則少損我則多的中央或鄰省。湖南人不是麻木，總該有點感覺，奮起獨立，正此其時。

根據１９２０年１０月３日湖南《大公報》刊印。署名澤東。

推下

殺中共

香港建國
繼續做多過講啦
支持黃圈同國際線口號，好過叫獨立同建國口號
黃圈應該係金融，地產，科技方面
同台灣合作
引入多d東南亞貨品
科技方便應該支援台灣手機，手遊，網購產業

段片真係講得好清楚 同食左誠實豆沙包冇咩分別

push

過左國安法你提黃都即刻封鋪啦

好撚清楚

幫你推一推

琴日國安法 今日呢個page係咁掉錢買ad

自決咪即係顛覆政權

其實對中共黎講根本冇分別 佢既重點就係要打壓想獨立既意識形態

民族自強 香港獨立

(香港獨立擺係尾，先會多d人叫到，應該好過唯一出路擺後)

民族自強 香港獨立

唔錯

民族自強 香港獨立

香港人！建國！

香港獨立 唯一出路！
香港建國！

香港人

係時侯做民調，睇吓有幾多人贊成港獨了

咁又唔係喎，立即雙普選，對支共來講已經=港獨

如果超過6成人支持 睇下泛民會點企

不過我覺得而家都只係最多3成人支持港獨

泛民影響太深 加上仲好多港豬有飯食有工開就得

我意思係大家繼續叫五大訴求佢未驚過 因為等於大家仲承認個主權係中共度 佢繼續唔理 大家都冇辦法

但港獨係等於直接架空中共 自己香港人有執政意志
唔承認中共既主權 無論做唔做到 佢都唔可以比你有咁既意識壯大

推 香港人！建國！

民族自強 香港獨立

唔洗封你鋪，淨係封隔離間黃鋪，隔離左右全部都收聲啦

A

推 香港獨立

我希望 524 香港獨立 香港人建國 成為主要聲音